吊那星 陳型真係好能正

馬仔仁食過

有幾型

有錢仔肉便器

睇錯陳豪真係好撚型
得 我會驗眼